林敏驄遲開騷近1小時 全場觀眾向他爆粗

《今天星閃閃時日如飛林敏驄35年腦交戰作品展演唱會》今晚21:23正式開騷，相比平日紅館演唱會遲足近1小時。主角林敏驄以演唱會宣傳海報的鬍鬚造型示人，白色西裝、長髮，手持電結他，出場時輕鬆向全場觀眾揮手，然後結他Solo表演。之後太極六子上台埋位，與林敏驄一齊Jam歌，所有藝人登場，暫時都不是經由肇事舞台升降上來。

林敏驄之後開腔問全場觀眾，他說：「係未等咗好耐？係未有少少不滿？」，全場觀眾齊聲答「係﹗」，林敏驄唔知死再問：「畀一個形容詞形容現在心情？」，整個紅館觀眾即時向他爆粗﹗林敏驄說：「咁粗魯，咁都得，其實下午發生一單非工業意外，衷心希望同事無事﹗」

呀Bob真係唔得罪得

下

都已經唔係歌手,只係半個搞手仲要遲咁多係咩玩法

搞下氣氛姐

好似話要等人批准先可以開show

阿bob復仇記

屌

唔係話彩排搞到草猛受傷整到條尾龍骨咩

笑撚死

其實現場d人都係笑住講 屌
唔係真係鬧佢